呢個海外華人youtuber對香港民族意識好有見解。

推比多d人睇 覺得有唔少可以參考既價值。

推